(一人n個)同音唔同意

例如
魚翅 如廁
慈祥 磁場

肥矮 原罪
呢兩個都同音

毒撚 原罪

存檔死清光
全黨死清光

肛門
江門

電腦大爆炸

雜總 雜種
但同意思

欽敬

榴槤 流連

我好快樂

我好難過

巴打咩事咁灰

影音部
影陰部

you win

我好快樂

小巴 ？

游水 油水

和 禾

墨丸
勿演

同意唔同音黎喎巴打

又得

議員扮是處

以前有個會員 乳細有時頗大

議員 已完

雨勢 乳細

開槍 開窗

撕紙 獅子

子宮 指公

扮工 辦公

哩個好

野人 惹人

於雨餘，於汝寓，汝娛余，汝予乳，予余娛，余預羽，羽娛乳，娛乳餘，汝如雨，余御汝，如魚愉，御汝餘，愈譽余。

開大技屌

落糖 落堂

Korea
Career

睇到眼都花

上堂 上膛

出到雞腸

present
present

緣 完

跟住讀